屌你老母扶手係用嚟扶唔係挨架

成個屎忽夾撚住個扶手

強烈要求搭輕/西鐵都要考牌

屌以為個女人冇腳

個屎忽肥撚到遮住咗咋

你唔當場屌佢？放上黎做乜鳩

我咪當場係連登屌鳩佢囉

屌你老母鍵盤攻擊？